香港國安法清算次序

我估
1.之鋒 黎智英 經常點名嘅人
2.民陣 民主派班議員
3.舊時提過港獨 陳浩天
4.參與過示威嘅人
5.建制派自由黨個批人
6.最後係fb 連登罵過政府嘅人

上面金字塔頂住 唔係我地食物鏈底層死得

1. 樓主

1.蜜瓜包茜茜
2.蜜瓜包茜茜
3.蜜瓜包茜茜
4.蜜瓜包茜茜
5.蜜瓜包茜茜
6.蜜瓜包茜茜
7.蜜瓜包茜茜
8.蜜瓜包茜茜
9.蜜瓜包茜茜
10.蜜瓜包茜茜

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

黃世澤出左香港政策法篤灰指南，好有用，大家入去睇

咪啦

Laughed

有五頂住

1. 陳同佳
2. 比綠帽佳佳戴既人
3. 梁耀忠

7一維園見

ok第一個清算樓主

3. 殘誥天肯定冇事 收紅色資金

傻啦，gphone肥佬黎果D有一定號召力緊係留在出面，捉D在1.5-2線的，再捉D無辜的路人甲，等gphone肥佬黎果D號召反抗救人，慢慢慢慢釣多D人出來

敵人不在乎咩人做左有幾「壞」的事，而係要標籤晒所有有異心的人